如果係美國，一早開左槍

如果係中國，一早殺左警

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台